當今華人娛樂圈入面，有無人靚仔得過吳亦凡？

講真，187身高，外型又cool又殺食，識rap識打籃球又係海歸，有邊個可以咁屈機？

就算最top嗰幾個吳彥祖，古天樂，彭乳硬都比唔上

佢個下巴同嘴好怪

講五官同氣質吳彥祖屈機好多
不過佢夠高
衰就衰在走韓風
如果佢行abc風會順眼好多

屌打高登男神金城武

佢而家成個look 好abc 喎
成日supreme 又aj

相信坤gor可以同佢打平手

油頭粉面零氣質

嘴柒 一開口就

你都係想呃負皮姐

唔夠75%連登仔型

後生古天樂靚仔過佢150倍 講依家彭于晏柯震東都贏佢啦

收皮ok?

你幾時有見過abc會著哂又supreme又aj咁 真abc其實係唔會著呢啲咁滯 起碼我見到個啲全部都著converse同vans

根本成個樣都怪 蛇精男咁款

吳彥祖同金城武都贏佢啦

鴨嘴獸都有人奶

張藝興，鹿晗，後生嘅羅志祥，彭於晏就收撚皮唔該

666

佢都叫靚仔

後生4大天王邊個唔吊打佢

你有freestyle嗎

唔知點解佢笑果陣我成日都覺得佢上面棚牙係假牙

佢都唔靚仔 我真喺唔知咩係靚仔

屌你老味
完全冇男人味
落左妝先講啦仆街
而家呢d叫男人

呢d叫乜

女人都話丫
男人老狗鐘意D乸型支那仔
你係GAY?

我們連登巴打都比他美

好樣衰

你講緊普通人abc 渣
我講明星個d 好似 jb asap rocky
Kayne west

真係無 係連登仔先鍾意懶有品味吹奏老野

剩係你up個三個都贏佢9條街

呢d先係男人 白臉仔死撚開啦

佢真係好完美
毒撚型起嚟真係非同凡響

❤️❤️屌打啦

洪卓立

識打籃球又點 rap唔係特別好唱歌又唔識唱拍戲啲演技尷尬都唔敢睇 樣就見仁見智啦 作為一個artist嚟講都幾唔合格

jb asap rocky Kayne west
佢地係ABC ?

其實佢有無整過容？塊面側面睇好奇怪

負評係咁呃嘅咩？

只有彭于晏真係型

真心比比鳥都型過吳亦凡

大陸仔嚟 不了

個嘴做乜鳩呀

林雪都屌打佢

直定曲？我睇唔透

推

講man taxi chan man 過佢
講5 官立立又靚過佢

比比鳥好撚柒真係

唔好講話娛樂圈 淨係我已經靚仔過佢多多聲